準備聽日2月14同女神喺signal表白 點講好

慳返以後拍拖紀念日嗰餐

嚟 大家集思廣益

我承諾出pool後唔再出膠post同畫on9 gif

gif?

hi

屌你 一時結左婚 一時單身 一時拍緊拖

受唔受溝？

冇gif
拉拉拉

How much

咁你可以繼續出膠po

你好靚

感建gif

仲有男朋友

不了
我要gif

畫gif表白

放棄啦

而條On9當有趣煩尻同班粉絲又準備推個廢po上熱門

我想屌到你個閪口赤曬

話咗比你老婆g
今晚小心啲

send 呢句俾佢？ 得唔得架

咁咪無gif睇
祝你出pool唔成功

hi完之後呢

用返Whatsapp會成功

你女神有上開連登
而家睇緊呢個post

多人共用帳戶

我係單身/畫gif/9up/厹

一個係純文字9up

一個畫名男

一個畫名男女友

一個啱啱生咗仔

一個啱啱抱孫

佢乖乖女嚟 用詞我覺得可以好少少

我入到黎

我大個仔了 係時候成家立室 唔好再講gif了

請尊重她

同佢講我係唯有飲者L其M就得

我想拍拖.

畫gif示愛？

吹捧目標會令佢眼角提高

block我啦ching 你都忍得我耐

咁你等食檸檬啦

Block左你點拉po點屌你呀柒頭

不是本人

一路睇一路屌

我哋大家都要成長 唔好再玩埋啲on9gif了

享受比班On9仔造神既柒頭

準備定gif。

憎一個人係好辛苦架
放下啦

收撚皮啦屌你老母

你太睇得起自己，我得閒上黎屌下你條撚樣就係憎

Gif你老母臭西呀傻仔

入黎留言屌佢=睇左個po，死肥西真係冇撚腦

成功左再討論

Gif你老母呀on9仔

唔止一次咁講，次次都係想班On9仔求你繼續畫，肉酸到，人生有幾失敗先咁想被造神

唔係憎咁係睇唔過眼？
咁 睇唔過眼一個人係好辛苦架
放下啦

我覺得屌你條柒頭好爽

Gif你老母呀on9仔你老母呀on9仔

好 我度度

有老婆嗰個唔是我

你勁黑心

度下你老母個墳幾大啦傻鳩

佢上開跌吉

對住你而d畜牲算比面

喺我身上搵快感

你數住？

同你上黎享受班On9吹捧搵快感一樣

咁大家繼續爽..

肉尻酸要班傻仔求你畫d垃圾

講完扑我咁點

新嘅你唔畫gif

明白晒👌簡稱單人假膠帳戶

橋我地出，女就你屌!?

咪就係 有女齊齊分

不要表白去強姦

唔準呀 我要睇gif 呀

女就你屌
橋就我出

當面啦

仲signal

到時真係息怒呀！